法西斯港共政府：公務員不應該肆意批評法西斯黑警行動

政府發表聲明，回應有公務員工會在社交媒體表示，不滿警方提早結束元旦日遊行，對於工會認為是「限制香港人行使遊行、集會及結社自由」的言論深表關注及遺憾，強調公務員不應該肆意批評政府政策，或個別部門的執法行動。

聲明說，根據公務員守則，公務員必須恪守政治中立，不論本身政治信念是怎樣，都必須對在任行政長官及政府完全忠誠，竭盡所能地履行職務，如果有公務員違反守則，政府會根據既定機制嚴肅處理。

聲明又說，政府的新聞稿已經表明，警方是在考慮公眾安全下，決定提早結束遊行，認為有關工會完全抹煞事實，肆意作出批評，對此絕不能接受。

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定